{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 대둔산호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前までです。 追加人数は8歳以上から1人当たり20,000ウォンの費用が発生し、寝具が含まれています。 寝具は1軒当たり20,000ウォンで追加費用が発生し、7歳以下の子供は無料で同伴宿泊が可能です。 単品メニューをご提供いたします。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されており、全室禁煙です。 駐車は無料で利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室の際には利用案内を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加人数は8歳以上から1人当たり20,000ウォンの費用が発生し、寝具が含まれています。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具は1軒当たり20,000ウォンで追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "7歳以下の子供は宿泊時に追加料金がかかりますか？",
            "answer": "7歳以下の子供は無料で同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "単品メニューはありますか？",
            "answer": "はい、単品メニューをご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されていますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は当日現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用案内を受けることはできますか？",
            "answer": "はい、入室の際には利用案内を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 349
    }
}